比起各區開花 搞狗宿更有效救到Poly手足

而家開花其實冇用
比你美心 中銀 360打到爛晒又如何
班狗根本唔會理

搞佢屋企就唔同講法 狗宿佢冇得唔care
既可調走popo兵力 又可以影響前線狗嘅士氣

不過犯法嘅嘢 千祈唔好做

講就易，大家仲係道開緊post就知花都開唔成

千奇咪咁做

比佢食食旦

推

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

qppush

見到有10個黑衫人去左葵x苑個警察宿舍

細聲D OK?

我地真係好撚和平理性架